聽日罷工想塞鐵既話可以考慮下塞東涌線

雖然而家又兵荒馬亂
但聽日有興趣既巴打可以諗下

推

各線都塞

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

所有手足要不流血！不被捕！
之後仲有慢慢長路繼續抗爭嫁！

頭盔係前線最必備既裝備！
唔好送頭盔去物資站！
好容易一野就比啲狗收走哂！
你地自己帶頭盔去現場比手足！

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！

每條綫都要塞！

希望大家可以入黎望望幫手推同討論！
［八月五號罷工攻略］聽日同我塞爆港鐵！

香港又唔係日本 得嗰幾條線
我有信心可以大家可以塞哂佢

東涌線好多白領高層架
大家唔好MISS

不合作其中一個咪有荔景囉

塞下層

1邊係東涌>機場
1邊係荃灣>機場

上層反而無咁重要

有無東涌tg group，想幫手

荔景咪係

但會唔會好似之前港島線咁淨係卡到一個站但前面D站可能無事咁